{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017331?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 세이셀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可能であり、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の用意も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではスパ、ジェットプール、バーベキュー場、IPTV/WiFi、プール、ウォータースライド、駐車場、ボードゲームのレンタルなど様々な施設とサービスを提供しています。 周辺の観光地には南怡島、ジェイドガーデン、エリシアン江村、プチフランス、アチムゴヨ樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の用意も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設やサービスは何がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、ジェットプール、バーベキュー場、IPTV/WiFi、プール、ウォータースライド、駐車場、ボードゲームのレンタルなど様々な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には南怡島、ジェイドガーデン、エリシアン江村、プチフランス、アチムゴヨ樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 643
    }
}